【903】想同大家去深水埗大大力錫popo何啟軒春袋

見過有ching提過，所以想幫手整合下

深水埗警區指揮官 何啟軒

即係話popo用「有效溝通用字」嗰個

回帶：

深水埗區議會(g)議程，就叫咗popo指揮官同大家近距離接觸

區會就9半開始，公眾人士就可以免費攞飛仔入場，難得有握手位，仲唔搶飛？

903！930！深水埗！
一齊錫春袋！

五大訴求
缺一不可

光復香港
時代革命

9點半霞姨都埋哂位啦

藍屍又想阻深水埗區議會開會！要人！

推！要人

推